如果有靚屎唔返屋企柯 證明你真係柯屎界既p牌仔

本身窮撚既唯一享受 已經係 柯完屎之後沖涼
而柯屎既 frequency 大概係每1.5日一次
而柯靚屎就大概係每5次有一次
即係理論上每一星期先有一次靚屎
靚屎既定義=柯既中途有少少痛感+大量爽感+一大條，而柯完之後係接近唔洗抹屎忽
如果你揀左去商場柯
首先 商場廁所 多數屌你老味接收差到仆街 做唔到一路玩手機一路柯屎既效果 你督屎基本上已經打左個六折
其次 商場廁所 大量人流開門關門 更甚者 會嘗試推門 係自己爽緊個陣比人搔擾 同係房打飛機臨射精個下比屋企人叫食飯無分別
最後 去商場柯 一定係好撚急 而臨界屎 係最撚柒臭 如果你去左商場柯等於同自己個屎眼投降 一個男人 連自己個屎眼都征服唔到 不如轉行做gay佬算 更加唔洗講miss左一路番屋企一路放暗臭屁既黃金機會
結論 feel到靚屎 要忍到盡 一路番屋企一路放臭屁 柯完沖涼 人生至此 夫復何求
樓主本人柯住靚屎出呢個post

係公司收住錢痾